道歉？求其打幾粒字當道歉

基本既禮貌都無，親自出黎講啦仆街
咁都叫道歉？

撤回呀，道歉閪